隨左foodpanda 依家仲有咩parttime可以吊命

就死了

M記 kfc 請唔請人

ptgf

保安

聽日allin熊唔得咩

好似都無咩空缺 問過過做M記經理既朋友

真？講多d

全副身家得番2舊水下個月仲要交租果d
仲未搵到工

賭本都無

巴打有冇咩對策

同問

真係燶到一個地步就去刺狗食皇家飯

利申9up

問下邊度有考保安牌堂上，去1-2日考個牌，之後就大把保安工你揀。

皆意Foodpanda命都吊唔到呀
幾多人信左的報道，入到黎最底工資都無

依家要上堂應該都要排成個月 好多人上
唔該巴打先

幾歲？讀緊書搵pt? 定讀完但失緊業？

Deliveroo,羅家聰話月入4皮野

點樣做到 少少積蓄都冇

之前辭左份工,之後斷左隻手,再想搵工果陣隻手又唔掂,其實到依家都仲未可以負擔到重物
跟住就到依家失業期
不過其實都係自己懶+唔肯低頭,所以都無怨
不過真係唔知要搵咩工姐

藍....